係英國讀書既巴打 就會感受到喺外國香港人同大陸人都冇分別

今日 放假 去咗 新 host family 嗰度住 佢問我喺邊度嚟嘅 我同佢講香港, 跟住佢話jer係大陸啦, 我同佢講話 係有分別嘅, 佢就好疑惑咁同我講話唔係已經回歸咗啦咩, 我都吹佢唔撚脹, 你就話我係大陸閪啦,

呢個故事話畀我哋知 喺外國人哋撚識分meh, 俾人話自己係大陸人有啲唔爽

兄弟不服來辯啦, 唔好偷偷留下負評啦

係Canada 個個都識分
We use diff currency and diff system

巴打我喺英國

你邊區 我個邊好多都知香港係唔同
btw係因為umbrella revolution

我喺利物浦

巴打你邊區???

唔怪得

我係brighton

我今年先轉過嚟, 以前喺kent, 仲要打rugby嗰陣對過 brighton college, 係咪你嗰間?

我係london 無d 咁嘅事wo

唔係

英國做野都一樣
有人直情唔知香港曾經係英國

大城市係有多啲 國際觀嘅

唔好睇到啲外國人咁高
佢地其實都幾無知
外面發生緊咩事佢地都唔多理

咁撚戇鳩? btw 巴打去英國做咩, 因為我諗住畢咗業留喺度做嘢

btw 我聽個朋友講過 英國不嬲都愈北愈亂 如果你係fresher in liverpool就小心啲安全

所以話香港人其實都幾 醒目仔,

根本唔係知唔知既問題 係 nobody gives a fuck

我好懷念以前喺南部 嘅時光

太醒目所以大部份都置身事外

巴打你又係英國嘅???

南部雖然多蝗 不過幾舒服
Btw 其實依加英國除左啲山卡啦小鎮 邊度都多蝗

試過成台人食飯，係度笑鳩D支那豬冇文化周圍屙
然後突然有個人打眼神叫人唔好講 話有個中國人係度(望住我)

其實喺英國多蝗蟲都好, 至少有多啲中國餐館食野, 我新學校喺利物浦附近, 威爾斯最北嗰頭, 啲嘢食難食過屎

係我唔忍啦, 大聲屌鳩佢話望乜撚嘢呀, 大陸閪

咁又唔好一竹篙打死一船人
有好多賣國賊移民左英國佢地都支持香港應該有自主既一套

咁你又啱喎, 喺新學校有個大陸人好好人, 個個禮拜都 請人食 take away

你遇著個閪既姐

係呀，講開香港有英國文化
佢問點解，之後話唔知

我wh啫
做緊翻譯，渣流灘

之前住鐵達尼港
次次偷野既華人都係香港人，去賭既又係香港人
大陸人就私生活淫亂啲，但就無偷野既
聲大大就一撚樣
讀書搬過幾度，度度都係咁，香港人真係賊黎，入Primark剪牌著走，個牌求其搵件嬲入落個袋到就走

primark都偷

你咪同佢講自己係回歸前出世，咁我係咪英國人？ 睇下個英國人點答

其實外國人好無知，唔好睇得佢地咁高級。
利申喺英國留左6年

唔係囉
有鬼妹以為係日本嚟
大把人更加唔知HK係邊度
利申:都係加拿大

你老母啲閪毛就亂

仲要咁撚平

我喺你附近但個個都知喎

喺我附近? 巴打快快手手報上位置

巴打係liverpool讀中學？

通常我都講地理同實際上都係中國
但文化風俗語言都完全唔同
事實唔怕講
夾硬兜唔見得人地會唔當你中國人

附近啦, 一個鐘頭車程去到利物浦市中心

man呀

啱呀 實際上係chinese 冇得唔認
但大部分人都會知有分別
好多人仲對香港好有興趣
嚟咗兩三個星期已經介紹咗香港政治近況好多次

俾啲心機介紹啊巴打
多啲人知點都好啲

我係scot個邊 好似個個都知有分別同知有回歸 連的士司機都知，特別係中共點對香港同umbrella

其實我係絲
我識咗個英國朋友係>30歲嘅
佢話當年回歸好大件事 佢印象好深刻
我同佢講咗雙學三子件事之後
佢自己喺The Guardian搵咗黃之鋒喺獄中寫嘅文仲send返比我
其實內心好感動

如果你口英文唔掂, 個人無自信, 長期西面, 樣樣驚驚青青, 麻煩你認返做中國人

Birmingham 做project 有歐洲有中國有英國group mate，我話come from hong kong ，班歐洲英國人即刻話 It is different, right?

難聽啲講，英國安穩左咁耐，自然有部分市民係無知啲。香港97後亂到咁，尤其後生嗰批自然好多都變政治撚。